有無人俾ex hurt過之後好驚拍拖？

覺得佢遲早都會離開我，咁我唔上心就唔會傷心

我明，之前用咗超過七年先克服到
加油

好驚又戴帽

拍左好短時間
但自問最hurt係呢一段感情
見到相關嘅野都會諗起佢
而家hurt到無信心再拍拖

明

七年無拍過拖？

驚呀

Yes

唔撚會再拍啦屌 拍一段時間佢見下個咪又走

依加拍緊？

我大年初一俾人飛，喊左成兩/三個星期。我覺得我呢年唔會再拍拖

拍咗三年，中間發生過好多嘢
應該任何一件事都唔會有人接受到
到聖誕節前幾日發生佢偷食先下定決心離開佢
好驚下一任又係咁，寧願唔拍拖

Me lor
搞到me錯過左個性格超好既女仔

對唔住

我連自己死因係咩都唔知
就算佢對我好冷淡
我都一心一意對佢好
我都驚下一任又會咁對我

你飛人吖？

俾人飛

拍咗幾耐？

我都好驚 好驚當自己覺得可以依賴對方之後 對方又會因為我嘅情緒問題而走左去我唔想再經歷交個心出去之後 得返黎係一堆碎片嘅感覺

我拍左7個月就散咗
原因係我發覺自己原來係水泡

於是散左差唔多6年
到而家仲overcome緊
好驚搵個新女朋友都會好快散
情願自己一個人去練習一個人

hurt 得太深
就算我同好多common friend講已經放低咗佢

但問心
我個心仲係好痛

就黎五年冇拍過拖...
Hurt完勁冇自信 覺得自己唔會再有人鍾意